[初三赤口]炮台山harbour grand你執柒左佢啦

依加香港時間11:41pm
今日情人節好地地book左炮台山harbour grand個 staycation套餐
有1400餐飲credit要係酒店內食左佢
情人節都預左多人 checkin check好耐唔講啦
夜晚個餐無左晚市要room service 我地都諗住要等下嫁啦

好啦7點12分落左個單 佢同我講要等兩個鐘
okay可以接受 我就戇鳩鳩開心的等
到左9點 好仲未有 再俾啲耐性佢等多陣
好差唔多10點 個肚打撚曬鼓 打去前台問話有未
條線feel到已經爆左 播左十分鐘音樂先有人聽
話幫緊你幫緊你check張單轉頭打翻俾你

之後佢覆我 errrr今日真係好多客唔好意思 你張單應該要11點零先到

屌你11點零先到你煮乜撚野煮四個鐘啊 隻豬劏緊定捉緊啊
定法國餐要分4個鐘一餐啊
啲廚走曬無人煮你執柒左佢啦你學乜人開酒店啊誠哥

最後10點半落街買野食 初三乜都無開
迫住買7仔充飢 果然初三真係赤口

依加我舊豬扒都仲未到
聽講樓下lobby有人報左警

樓主好慘
咁依加有得食未？

未
隻豬走失左

推

咁垃圾既酒店係我就唔忍佢啦 幫樓主推

其實可以想像到，情人節哩啲staycation咁平，有得食，又可以扑嘢扑足全日，實大把人。而酒店隨時應付唔到，或者送到上嚟啲嘢食都凍晒。

一係要book就唔好book正日。

有黃店唔去怪得邊個呀

仲去7仔 夠佢夠藍？

李嘉誠旗下酒店不嬲垃圾大時大節book佢即係玩鳩自己

你話我聽炮台山附近 邊道有初三夜晚10點半仲會開既黃店
仲要餓到行都行唔遠 你估我好想屌7仔

Harbour Grand同隔離都係+x間新酒店個自助餐都好差,睇完YouTuber屌到飛起,即刻cancelled嗰booking. 佢做生意永無蝕底

時代冰室囉 想食藍店咪認

搭去太安樓大把黃店開

玩鳩人咩 叫人搭去太安樓買完返酒店食?凍鳩晒啦
staycation都係想舒服姐 仲要搭去西灣河買野食

好心做人唔好咁認真 樓主都係想填下肚然後扑野姐

10點半閂左啦柒頭 要食藍店我食左M記啦仲食7仔

所以搵夠錢移民算靠樓主呢d做多步都話麻煩既人點會有希望

福元有無食芝麻湯圓

咁夜時代冰室仲有開咩
班友係咪想玩9樓主
不過+x哥啲酒店出名差，樓主下次揀過第二間啦

時冰收10點半 10點都叫得外賣啦]

扑野要用力 出去地鐵站M記 理得佢黃藍食撚完除杉屌閪喇

一陣條女無mood 蝕撚埋tim

無開啦 人地2230收呀唔係2230 last order樓上班友真係on9到一個叫人搭車去太安樓一個就叫人去時代
大佬等左咁耐餓到成肚氣都係想搵野塞落肚姐

咁佢講到冇野食你話我聽食乜？
廿鳩幾度太安樓返去會凍哂？
情人節唔係的士都唔識搭呀嘛？

9點都冇就自己落街搵野打底啦
餵埋佢好唔好？

有好彩仲識去買福元湯圓

餓到無力扑

Check in 搞左幾耐？
我見好多酒店排曬長龍

入黎呢度完全想像到個畫面，一班肥毒柒頭起到說三道四
見到都打冷震

Harbour grand 其實都係睇維港景
個club lounge 景好靚
其他都麻麻

揮手區等撚到依家個room service都未到
個電話係廢 無人聽 你送唔到都講聲
依家食緊叮叮

仲要我唔係套餐 佢應該全撚部都係無 我落去front desk條友直接打去廚房 廚房都係hea佢

咁呢間又真係on9上次31號去都要成4個鐘先check in 到之後我一上房就叫定dinner 都等左成兩個鐘

我地book左海景package 有lounge就check左一個半鐘到

其他人就要係一樓宴會廳 兩個兩個坐住等 應該戇居居等左三四個鐘（有無其他苦主描述下

苦主大聯盟 你有無落去大堂嘈
依加食緊個19早餐

原來咁耐之前就有苦主 你真係好醒一上房就叫dinner

我凌晨落左去大堂 問佢咁姐係依家點 係取消 定繼續等
front desk就打比廚房 跟著廚房都係拖front desk
feel到front desk個人好燥 因為都唔關佢事ge..
然後等一輪最後廚房覆話都係送唔到 我就叫佢取消算
我一家大細 有小朋友 最後無奈食叮叮 真係好失望
成四千蚊一晚比d咁ge服務

作為酒店業嘅一員
我都想為同行表達下佢地嘅苦況

我相信今年係所有酒店人最難過嘅一年
因為疫情旅遊業生意慘淡
只能做local 客 做staycation
好多酒店其實餐廳座位同酒店房嘅比例係唔足以應付full house

再者仆街政府應對疫情不力
聖誕到依加仲要冇埋晚市
同一般街檔餐廳唔同我地仲要應付staycation
對於in room dining 嘅廚師/ server黎講
所有晚市嘅workload係去哂佢地到
而我相信冇一間酒店嘅人手設備for in room dining 係一開始有預計到咁嘅volume

加上酒店係一個服務性行業
最大嘅支出就係人
管理層要維持盤數唔好太核突
明知overload 會比人投訴都會迫人接生意
由其事啲大時大節相信比以往嘅arrival 一定係最多嘅一年
所以每間酒店checkin 都一定排到仆街
front desk 同事check in 做到狗咁
又要handle in room dining 嘅complaint
每人可能講緊OT 係幾個鐘起跳
仲要連續做十幾個鐘
全日可能剩係飲過2啖水食過一個包連廁所都冇時間去

自staycation 開始唔小post都係講啲酒店服務幾不堪
過節時候去酒店一定有機會中伏
係你地屌哂老母投訴嘅同時
依班年青人嘅辛酸你地又有冇體諒過

p.s. 今年係冇人工加 冇bonus 仲要放無薪假嘅一年

希望各位享受假期時
都體諒疫情下某啲行業過緊寒冬嘅香港人

我無鬧d staff 因為我知front desk都好慘
但作為客人 我都好無辜姐
比曬錢 suppose order個飯 佢話2.5小時 ok完全無問題 因為都知琴日旺
最後呢？我全家都無飯食 係度等你個飯
電話打極唔通 落去問佢就話幫你跟
最後搞到凌晨三點都係要我本人親自落去搵佢地
繼而都係交唔到貨cancel
咁大間公司都可以咁垃圾 抵屌啦
係公司ge垃圾政策引致班前線比人屌 但d客都好慘囉

13號已出一半錢俾屋企人去咗staycation，我就搵咗女朋友返屋企溫馨溫馨，之後14號我哋就去咗間居酒屋食燒食鮮。當然，洗嘅錢唔少得過staycation，但起碼唔使同一爭。

之前仲襯朗廷酒店有credit俾返你時book咗間suite，其中大部份credit落去唐閣食(食哩啲寧願早啲食，老閪都唔會in room食)

其實唔明 以前做大陸客都唔會checkin排長龍
其實係咪staycation既人已經超過大陸客？
咁應該賺多左喎 定仆街公司cut人咋

harbour grand真心垃圾 最好揀近大商場既酒店 唔好要套餐 起碼可以外賣自取

不嬲酒店都當本地客係狗
我諗等pick up嗰十分鐘個front desk唔知打緊switch定飛機咋

咪係 知道 handle 唔到就唔好接咁多客啦
要夠數咪出 d 冇 dining / in room service 既 package, 講明到時冇 book 冇得食酒店餐廳
再額外加個外賣待訂既 service
諗下橋點生存唔好食古不化一味要人體諒
plan 又係佢定 出事又話好慘 盤菜咩

staycation做到咁賤價，人手應該少咗。而且，以前full book都唔會全部人喺酒店食，但staycation係包埋食，變咗差唔多全部人同一時間食。

5星級酒店情況又點？

都唔係間間都包埋食 亦都唔係個個揀食酒店啦
講到尾係間公司仆街 做唔掂又格硬做
冇理由要客受返

呢間咪5星級

屌 記錯另一間